{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho592082/aipakeukondo-goseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698432473532&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=73182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201514364&selectedRatePlan=207600433&expediaPropertyId=15144949&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이파크콘도"
    },
    "text": "アイパークコンドミニアム\\n\n大韓民国江原道高城郡土城面高城大路75-16\\n\nアイパークコンドミニアムは徒歩15分以内に雪岳山国立公園があり、非常に良い場所に位置しています。 ここにはシーズン別に運営される屋外プールもあり、無料特典としてWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどのサービスを提供しています。 テラスや庭園などのその他の便益施設も備えており、アパートには全身浴槽とキッチンが設けられています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインには18歳以上の大人が必要で、チェックアウトは11時に行われます。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項も確認してください。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いしますので、もし22時以降に到着予定の場合は事前に宿泊施設までご連絡ください。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要になる場合があります。 満18歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットと一緒に訪問することはできず、障害者同伴の案内動物は可能です。 無料WiFiも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムの場所はどこですか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムは大韓民国江原道高城郡土城面高城大路75-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムの近くには何がありますか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムの近くには雪岳山国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムでは無料のWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムには屋外プール、テラス、庭園、全身浴槽、キッチンなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムのチェックインには何歳以上の大人が必要ですか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムのチェックインには18歳以上の大人が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムではペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "アイパークコンドミニアムではペットと一緒に宿泊することはできませんが、障害者同伴の案内動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "アイパークコンドミニアムでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、アイパークコンドミニアムでは無料のWiFiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 575
    }
}